情人節個晚...

同女朋友食飯嗰陣我問佢知唔知道”辣定唔辣”下一句係乜？佢問我tips我就話香港人一定會識

之後佢老味答我”屌定唔屌”

請問巴打們我下一步應該點做

分手

咁下一句係咩

一係屌一係唔屌

“任君選擇”

渣GA

辣定唔辣邊個食？

無得你揀?

唔係”有辣有唔辣”咩

此post議員